# dvision-dist

我们的项目是部署在国外的heroku上面的，服务器比较便宜，进入会感觉比较慢，进不去可以开一下vpn

[编辑器页面](https://dvision.herokuapp.com/)

# 项目部署

- 使用build文件直接可以部署

[语雀文档](https://www.yuque.com/books/share/13418bfc-4363-4c79-84db-e166f0909157?#)

## dist



dist文件是打包过后的文件，一些详细的文档和框架代码稍后会上传到这个gitlab，可以在这个地方提bug，我们会尽快修复
